你地女朋友/男朋友係邊度識？

如題

Telegram

adore

高登

勁

grp

LIHKG

club

Tinder

讀master

Tinder 無match到 佢經ig 搵我

結埋婚

搭台鐵坐隔離識

好浪漫

tinder

中同-,-

抗爭前線

我都想知

Cmb

x2

發夢。 。 。 真係瞓覺嗰陣發夢

連登毒撚：尚未出現

阿妹張床

出世佢就係我左面

All night long

放狗

活動台

pokemon go

大學gpmate

打機

Skout

等左22年都未出現

Heymandi

產房

未知

加油

library

公司

未有人答Grindr

Cmb

Tinder實在太多大陸人⋯古靈精怪咁個個

仲要俾個ex知道我玩緊

連登

PS4

討論區

行山

141

Hmd

買羽毛球拍識

x3

做義工

點解咁多都係上網識

幫朋友街邊識

大學識

建興2樓

lihkg

CMB🙂

基佬group

Skout 已經係我老婆了

係咪真㗎 so sweet

飛機上

天橋底

酒吧

x4

幼稚園

CMB

hmd

吹水大會

香檳

Ig
Dm佢講生日快樂 之後就開始傾計

烏魯木齊，東歐人

之前返工係我隔離鋪 ，3秒路程 。之後發現原來住埋同一個屋苑係我對面樓。

以前落街食早餐俾佢抄牌 一齊到宜家已經十年幾

大學

HMD

打波

Among Us

發夢

Grinder

男廁

同事

夢入面
到依家佢都未搵到路出黎
Inception咁樣

食譚仔借紙巾識

聖誕球

大學Tutorial

cccss:hmd

off topic
普遍香港人好冷漠，
唔好講識另一半， 識多d朋友都難
(相對外國人)

平時放工放學d人急急腳就走，
好少交流機會

Telegram谷

Tinder 識左3年
上個月結左婚

現實識唔到/冇個啱咪網上識，有乜問題？
網上識之後咪又係現實上相處丶見面，都係一個渠道啫，同埋上網問梗係多人答上網識㗎啦

上網識左，見面幾多次可以做愛？我幾靚仔，想食女

交配app好似冇個認真咁
同埋好易被取代
宜家覺得可以識多啲朋友擴闊下圈子
好似鬼佬咁social 應該現實都識到女